地鐵係咪好似可以問佢拎返遲到證明？

註：呢篇唔係撩交嗌文，我贊成抗爭要有犧牲的。

今日同事同我呻佢老婆返工因為不合作運動而遲左兩小時返工，因而被某永X百貨扣糧半日，成為Collateral Damage

想問之前好似有巴打提過係咪只要八達通有入閘證明，就可以問返地鐵因為佢地事估而拎返張證明書？雖然X安百貨就算有證明都未必會俾返半日人工佢，但都希望幫得就幫，我同事屋企手停口停。

利申，我同事屋企住上環，星期日一家三口係屋企已經俾催淚彈燻到一屋都係，已經唔係第一次受波及。

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

可以!!! 問客服拎就可以

港鐵公司就早前觀塘綫受阻的情況，所發之延遲證明書

Delay certificate issued by #MTR for disruptions on Kwun Tong Line